其實旅發局抽獎關唔關政府事？

呢度寫話「香港旅遊發展局（旅發局）是政府資助機構，主要職能是在世界各地宣傳和推廣香港為旅遊勝地，以及豐富旅客在香港的旅遊體驗。」

政府資助機構，咁即係關唔關政府事？

關... 一撚樣係咁柒囉...